陳煒真係好正

晚晚開電視都係為左睇佢
大台抵你蝕錢啊 俾脆魚做主角 煒哥做二打六

你老母仲正

Agger